我有樣野唔明個理據，麻煩連登仔入嚟解答下

就係連登會有如銀河沙數嘅posts叫勇武手足喺美國通過香港人權及民主法案前要休息，要收手，驚影響國際觀感

就連個臨時政府宣言，喺連登有幾千正評，都因為soloman yue嘅tweet，而大家去決定冷處理，等條act過左先

但點解喺參議院審議前夕依個關鍵時刻，大家就唔顧國際觀感去支持一個地方爭取獨立，而依個地方係絕大部分香港人嘅認識只係局限於巴塞隆拿呢

好喇講功利，搞個集會對加泰人民有咩幫助?令佢地戰力提升?咁對我地依場抗爭呢?究竟喺本土戰線同國際戰線上又有咩reward?又有咩risk?值唔值得咁做?

你話大家都一齊爭取自由，對抗警暴，咁點解要喺加泰獨立運動先搞集會去聲援，而之前伊拉克、印尼有抗爭時又唔會咁樣做?厚此薄彼?

明明手頭上我地有幾粒核彈(本土戰線有中大同學揭示黑警性暴力、陳彥霖懷疑被自殺、兩位中學生被黑警槍傷等等；國際戰線又有黑警襲擊清真寺、印尼女記者被射盲眼)可以煲，但我地就選擇去搞一個低回報高風險嘅集會，真心?

最後，01死全家

前線手足要注意國際觀感，但搞國際線就唔洗?

去睇下呢個po，無補充

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個